梁振英個懸紅網不如舉報隔離屋d藍屍有冇得諗?

有

舉報左啦 偷佢地相幫佢地開左另一個Facebook
日日post 遊行相
然後再舉報
正

舉腳贊成

一齊支持CY Leung齊齊向佢舉報藍絲！

有
就咁話

CY呢條根本超級屎橋黎，到時700萬人一齊被舉報就好笑